[ 上水居民遊上水] 唔識點黎上水做運動？ 人肉線上客服幫到你

講底你既情況，一眾上水巴打會盡力幫你解答！

push

Thx

交通速報
source from

特別交通報告 (12:00)
因應北區的交通情況，九巴及龍運以下路線會於下午二時起作出改道安排，部份班次或會於中途站停止服務，乘客請依照在場外勤人員指示。

九巴路線
270 / 273D
路線暫停服務

70K
改道行走
往清河方向：不停翠麗花園第三座/翠麗花園/龍豐花園/掃管埔村
往華明方向：上水站/上水新成路/上水符興街/翠麗花園/北區運動場/天平邨天明樓

73B
改道行走
不停順欣花園/龍豐花園/上水站

73K
改以循環線形式運作
往上水方向：不停石湖墟郵政局/上水站，加停彩蒲苑彩顏閣
往文錦渡方向︰不停上水站/石湖墟郵政局/上水圍，加停彩蒲苑彩顏閣

77K
改以彩園為終點站
往上水方向：不停上水彩暉街/石湖墟郵政局/上水站，加停彩園總站
往元朗方向：不停上水站/石湖墟郵政局，加停彩園總站

78K
改以粉嶺站為終點站
往沙頭角方向：不停上水總站至祥華邨祥頌樓沿途各站
往上水方向：不停粉嶺泳池至上水總站沿途各站

79K
改以粉嶺站為終點站
往打鼓嶺方向：不停上水總站至祥華邨祥頌樓沿途各站
往上水方向：不停粉嶺法院大樓至上水總站沿途各站

261
改以循環線形式運作
往上水方向：不停上水站/上水新成路/龍琛路體育館/天平總站，加停上水圍/上水寶石湖路/彩蒲苑彩顏閣
往屯門方向：不停天平總站/天平邨天怡樓/龍豐花園/上水站，加停上水圍/上水寶石湖路/彩蒲苑彩顏閣

270A / 270B
改以清河為終點站
往上水方向：不停上水站/上水總站，加停清河總站
往九龍方向：不停上水總站，加停清河總站

273A
改道行走
往粉嶺方向：不停太平總站
往上水方向：不停太平總站

273B
改道行走
不停上水站/掃管埔村，加停彩園路近上水站

276 / 276P
改以循環線形式運作
往上水方向：不停上水站/上水總站，加停上水圍/上水寶石湖路/彩蒲苑彩顏閣
往天水圍方向：不停上水總站，加停上水圍/上水寶石湖路/彩蒲苑彩顏閣

277E
改道行走
往天平方向：不停上水站及龍琛路體育館之間各站，加停北區醫院及上水官立中學
往藍田方向：不停天平邨天怡樓及上水總站之間各站

278X
改以太平為終點站
往上水方向：不停上水站/上水總站，加停太平總站
往荃灣方向：不停上水總站，加停太平總站

279X
改道行走
往粉嶺方向：不停上水站，加停彩園路近上水站
往青衣方向：不停上水站，加停彩蒲苑彩碧閣

673
改以翠麗花園為終點站
往上水方向：不停天平邨天怡樓/龍豐花園/上水總站，加停翠麗花園總站
往中環方向：不停上水總站/天平邨天明樓，加停翠麗花園總站/天平總站

W3
改以太平為終點站
往上水方向：不停上水總站，加停太平總站
往西九龍站方向：不停上水總站，加停太平總站

咁277E 黎的話邊個站落近？

天平總站

落車行到運動場都要十至十五分鐘
辛苦晒